其實可唔可以進一步分化d藍絲廢佬

借住區選民賤聯大敗
廢佬互相指責
之後分化

好想睇到文宣組做野

首先要identify 佢哋有邊個派, 好似我哋有勇武派和理非, 佢哋有藍絲同紅絲, 有啲純粹支持警察 (例如我啲親戚)但唔鍾意中國, 有啲就親中

我覺得呢一點係好開始 慢慢分化啦

你都可以做文宣組

[文宣]我宣佈分化藍絲廢佬大行動現在開始